<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>


## Функционал "отображение всех новостей":
Сделан полностью. Доступен по роуту "/news". Новость отображается в списке только если поле "published_at" заполнено датой 
и эта дата равна или меньше текущего времени.


## Функционал "фильтрации новостей по категориям и тегам":
Сделан полностью. Доступен по роуту "/news". Выводит список новостей в зависимости от выбранного фильтра.

## Функционал "Подробный просмотр новости":
Сделан полностью. Доступен по роуту "/news{id}". Отображает дополнительные подробности выбранной новости. Так же на этой 
странице можно оценить новость, оставить комментарий
